香港會唔會有連環殺手於社會動盪時期搵食？

向呢個方向諗一諗就覺得好恐怖

拉

有，個班叫香港警察

2000萬一個

聽聞出得起錢 大把大劣人落香港搵食 千祈唔好俾佢地睇到老豆搵仔

唔好問我點解知

有，共產黨

嘩 如果唔小心真係比佢地睇到咁點算
好恐怖呀

有三萬個喎

咁唔好幫手推啦

90%serial killer都係有[自己係審判者,覺得被殺者有罪]既諗法
同時多數又內心空虛,想得到人認同,想人地覺得自己好威

咁你諗下社會上邊個群體係被視為有罪,殺佢地會被視為英雄

****眾籌****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先64%, 仲要大家支持)

第五期民調結果POST
(new)
第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做)

最少有三萬幾個